[有圖]睇返早排畫既圖，再望見宜家Uber外賣仔

早知我自己發大黎做啦